曼聯最有魔性守將係咪史摩寧？單人成功打斷美斯攻勢

同埋打斷美斯個鼻

有冇曼連手足入來討論下

找我?

樓主講得hao

覺唔覺史摩寧咁有魔性，應該易名做史魔寧

佢只係輸比自己人

出拳唔夠準

手足算曼連入面踼得保守嗰堆

守到美斯成場除左罰球，一腳射門都冇。
證明屎波零唔係9upper喇

好快好似保定咁出醜

好快要美斯見到佢都要兜路走

我曼只係輸俾魔性，太強搞到自己入自己龍

碌梳控制唔到魔性 射錯龍

美斯道氣太強先攪到own goal
你識條鐵

不愧係英超第一中堅！
心服口服！

踼開街場有時都會

同vvd五五開

好快好似尼斯達咁比人講成完封美斯

魔性來講，

史魔寧 ＞ 尼斯達

下次美斯會唔會喊

會好似耶穌復活咗嗰陣咁，比啲門徒摸下佢嘅傷口

係最有魔性

今場佢要打暈美斯先惦喇